Containerização e uso do Spark no Kubernetes.

São diversos exemplos com a intenção de demonstrar várias LIBS ou características do Spark:
- spark streaming
- spark SQL
- spark dataframe
- spark storage levels
- spark lazy evaluation
